Dodo時出入中意快定慢？

其實係咪出入快，男人會無感覺？

好多時dodo到一半，就好無癮，c6話郁得太快會無感覺自不然，就會變左棉花糖要好似拍子機咁。。。佢先舒服喎。。。

一直打拍子，直到最後才可快攻。。。

咁呢樣野，是互動的，佢叫我唔好郁，等佢打拍子。我真係無咩感覺。。但面上又要流露出舒服。覺得自己仲衰過交功課。。。

收嗲啦死人妖

我冇丁。

做愛係make love，所以係 "make make"
唔係 "dodo"，請留意

會好痛？？

以為你講dodo嗰條友

我好少睇tvb😳

冇特別感覺

我62中意慢慢黎
平時屋企無人 慢慢黎會投入好多

jm我屋企隻c6都係
仲要拎埋呀女個拍子機出黎打拍子😣😣